[
    {
        "randomId": 123
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    }
]